富途穩唔穩陣［理性討論］

小弟係股票初哥 玩左一年左右 仲讀緊書 用開富途🐮貪佢夠平 夠10萬仲有即時交易睇 老媽子係某銀行有股票户口 但手續費閒閒地都上千 近排想買隻股收息 買30萬左右 唔知穩唔穩陣 定一通8仔會好D sorry for 1999

致富chief
用左十年

入10萬串流無左啦

岩岩先上左市 點都唔會咁快死

華盛通 1萬有串流

驚咪IB 唔驚咪8仔 牛牛

手續費點玩法 依家計埋印花稅每次平均收$30-$40手續費

你收息股長揸要 即時交易量 串流依啲做乜鳩
短炒定長揸呀手足

我好似仲有 定係要咩行情卡 我之前無聊用積分買行情卡

你之前入左？
宜家入就無

我媽筆咪長揸 我自己既錢咪短炒😈串流唔會delay 唔洗手動方便咁多

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

係之前入 冇10萬既時候好無知 一上到10萬有串流 細路仔心態 覺得自己高級左🤟🤟

小弟支持唔洗擔心 大學同中學校友都簽左 會填埋佢😄

我都係玩正股 175 1211 3888 2018 汽車同科技股都玩下 前排忙唔得閒睇 未到一年上上落落 賺左1萬到 10萬本

我開過哂致富,耀才,富途同好多証劵戶口
如果係有一定交易次數OR藍籌既都係早啲開IB啦
佢做股票期權會比耀才平,
攞啲藍籌做covered call 計埋一年都around 10%息
又可以一個戶口搞掂哂

垃圾8仔咪撚用，好想走